雪藏湯丸，邊隻好食

如題

青山走犯：雪藏石頭邊隻好食

就咁食，最好食，感覺似石頭

留名 我都想知

冇人知

小寧波

利川湯丸圓又圓